各位巴絲記得聽日關心下你父母/祖父母

聽講聽日辰時(7am)至亥時(11pm)好猛鬼#poin

D鬼專搞老人家，特別係住老人院同住舊樓果D，會喺佢地手掌落毒咒

化解方法好簡單，只要各位孝子賢孫帶長輩去飲下茶、行下街散下步、陪佢地傾下偈

圍繞住佢地嘅陽氣夠盛的話，自然百毒不侵，乜鬼都唔驚啦